屯門新盤開售 同區華都花園破頂成交

中原鍾宏遠表示，上車客積極入市，屯門華都花園2座高層F室，實用面積404方呎，兩房間隔，叫價550萬港元，議價後以531萬元易主，呎價13,144元，樓價及呎價均創屋苑兩房單位今年新高。新買家亦為上車客，看好樓市前景，趁現時息口低企置業上車。

原業主則於2016年8月以348萬元購入，持貨4年，現沽貨帳面獲利183萬元，單位升值約53%。

寧願買菁嶲

華都舊到仆街

識貨呀

有樓賣隔離就有破頂

10萬limit哥話係人都知近排樓價狂跌喎
一睇都知fake news 左手交右手啦

佢個間格都算係奇則之一。

睇過一之樓舊到即走

華都最經典係地面望到棟樓既底座 勁殘又污糟

好心法團洗小小錢補下油啦

呢個位 勁唔開胃

大把人跳樓

你唔講都無留意突左咁大舊
BTW, 張相有無十年前 入面啲鋪頭執曬喇喎 近幾年上面開左間KFC 行過相個位好大陣炸雞味

仲有室內廚廁中間牆會有pipe duct
樓上唔知邊層漏屎水就仆街了